(真本土派) 馮檢基: 單非內地小孩是香港人, 要讓單非家庭盡快融入香港社會

好過李卓人支持南亞人

馮檢基 Frederick Fung 分享了 1 則帖子。
1月21日 21:59 ·

香港人內地出生的子女，從法律上他們都是香港人！

父母決定對與錯，小朋友無罪！

要讓單非家庭盡快融入香港社會！
雙非小朋友給內地戶口，留在內地！

小朋友無罪就送佢返偉大既祖國唔好係香港受苦

Ken Kwan
基哥你搞撚錯左吓? 仲搞大陸人黎仲未撚夠人多呀？

馮檢基 Frederick Fung
單非和雙非在基本法和香港法律上，他們都是香港人！如何處理，是大家要討論的！

馮檢基 Frederick Fung Ken Kwan 香港已爆，為何港人到內地結婚生仔！
罪不至小朋友

請到大灣區生活

返內地團聚ok?

單非有本土派馮檢基支持, 可去香港生活

只要將左膠同飯民支持者趕撚哂去大灣區就得

于潤生
相信你會令之前撐你嘅人好尷尬

陳祖菲
完全失望！

馮檢基 Frederick Fung
我相信香港人生的小朋友是香港人！

班泛民以為自己仲可以爭取到新移民啲票，幫建制擴大票倉，真係抵你輸選舉。

你指李卓人？？

有事就法律不外乎人情, 冇事就法律至上

飯民永遠爭唔到新移民啲票
但馮檢基會爭到, 因為馮檢基係真本土派

馮檢基比李卓人更本土

馮檢基 Frederick Fung
香港有350萬人非土生土長，是否要趕走他們？
單非是港人子女，在法律上和人權上都是香港人！

操你媽打b喇,d雞來嫁咋！個仔都唔知係咪個d香港人嫁你老母

單非直接送大人小孩回大灣區啦，別來香港了

邊個人講過 馮檢基 係「本土派」？

有冇諗過新香港人自己想唔想融入
佢地要住「新香港」
你要佢融入香港文化
其實睬你都有味

真本土

香港無票
cheap到就要同民建聯爭
新移民啲票

基哥都識講叫我地睇法律
法律?得個睇炸 有撚話用係香港人上呀

戇鳩